如果721事件由王家衛拍一套電影會點？

如果多一張車票，你願不願意跟我入元朗站一起走？

克警:
我一路都以為自己係嬴嗰個，直到有一日我望住塊鏡，我知道我自己輸左。

元朗黑社會: 落呢一棍既時候我以為會猶豫，但原來可以扑人既感覺係咁美好。